古巨基推出全新廣東歌<太空艙>

<太空艙>
主唱：古巨基
作曲 : 方皓玟
作詞 : 林夕
編曲 : 褚鎮東
監製 : 舒文@zoo music

人最怕空 太空總想有情人
能容納我 半枕春夢更貼身
隨家品 充滿我附近
納米天涯最合襯

自我孤家 懶走七步亦成詩
煩惱是來自太多足印

太空艙浪蕩 不必衝撞
太空很浩瀚 每步都悲壯
迷我這好地方 淚也不能放
修煉到 自閉式開放
太空艙浪蕩 不驚空蕩
太多身外物 也被迫學會釋放
閒人到訪 亦唯有講 別來互相碰撞 理直氣壯

人太渺小 理想總超過負荷
紅塵路遠 也不需行李太多
床一張 剛足夠我坐臥
原沒一物誘惑我
就算天子 赤軀只值一米多
如躺下來未會多於我

太空艙浪蕩 不必衝撞
太空很浩瀚 每步都悲壯
迷我這好地方 淚也不能放
修煉到 自閉式開放
太空艙浪蕩 不驚空蕩
太多身外物 也被迫學會釋放
閒人到訪 亦唯有講 別來互相碰撞 理直氣壯

太空艙浪蕩 不驚空蕩
太多身外物 也被迫學會釋放
閒人到訪 亦唯有講 別來互相碰撞 理直氣壯

情人到訪 面紅怯慌 亦唯獨可對望 理直氣壯

林夕作詞

你那太空艙 能夠發出金色的光

已聽

仲差小明首時間廊？

Thelowmays

「太空艙」裏的「時間囊」，「時間囊」11月出

好高質

正能到

正啊

(Space Capsule)

歌好聽，MV好睇
一個字：高質

iTunes:

MOOV:

Spotify:

Joox:

kkbox:

呢條link group哂所有音樂平台link

就算天子 赤軀只值一米多
如躺下來未會多於我
點解我有呢個畫面

高質

快啲出碟啦 我信成隻碟都高質架

10年既蝸居 -> 18年既太空艙
居住環境越黎越衰

蝸居可以多於1人，太空艙就只可1人

好聽